是靚生 朋友煮

今日個朋友煮比我食當生日飯

不過我有買叉燒上去

個賣相麻麻wor ching

除左叉燒 其他都唔錯

味道都正常

叉燒好劣 唔熟路求其買的

條魚發生咩事

又生日

先煎後上汁

最後一餐了

一雞翼未上色 唔入味 仲浸住湯上
二煮咩魚會落咁閪多蒜蓉
三豬餿

日日都是靚生

叉燒是最靚

條魚咩事,蒜多到呢

仆街仔唔覆我

賣相not good

條魚啲蒜蓉係咩事

Ching 你人緣唔是太好

ching鍾意食屎咩

點食

好難咁下定決心想過新生活
你放過我啦

睇完有少少反胃
原本勁肚餓咁入黎